牧童遙指杏花邨

樹欲靜而風不息，牧童遙指杏花村。

山竹過後有艇搭，牧童遙指杏花村。

借問廁所何處有，牧童遙指杏花村。

君不見黃河之水天上來，牧童遙指杏花村。

力拔山河氣蓋世，牧童遙指杏花村。

2句詞不合意 睇到有啲尷尬

知喇你果句最好笑喇得未?

飛流直下三千尺，牧童遙指杏花村。

你詞不合意唔代表我個句最好笑
講2句就起晒鋼咁

兩岸猿聲啼不住，牧童遙指杏花邨。

借問廁所何處有，直行轉左再轉右。

舉頭三尺有神明，牧童遙指杏花村。

我果句最好笑 super!

床前明月光，牧童遙指杏花村。

牧童遙指恒大村